想通了，即將要和社會接軌

想通了，即將要和社會接軌。
就職後要拼盡全力賺錢，拿取權力。
會首先經 香港城市大學 LLB 進場，先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿 PCLL，以最快速度上位。
成功 KO 第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4 年 Company Law，將來就可以用法律監管政府各個部門。
又要負責幫政府和中國，美國聯繫。
更加可以有能力為香港制定未來政策。
表現好的話可以入人大。
簡直是世界主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

咪loop

閱

留名

Ou都出黎打丁

四大呀